# wx VK Music

## О приложении

wx VK Music - свободный проигрыватель музыки из соц. сети [vk.com](https://vk.com).

## Функционал

* Добавление плейлистов пользователей или сообществ по идентификаторам (id)

* Добавление отдельных альбомов

* Вкладки с плейлистами

* Сортировка плейлистов

* Повтор аудиотрека

* Воспроизведение случайного аудиотрека

* Проигрывание плейлиста в обратном порядке

* Проигрывание плейлиста в случайном порядке

* Приложение получает доступ только к аудиозаписям

* По желанию пользователя приложение может сохранить логин и сессию (access token)

* Пароли приложение НЕ сохраняет

* Параметры приложения хранятся в ini конфигурационном файле. В GNU/Linux он расположен в ~/.config/wxvkmusic/config.ini ($XDG_CONFIG_HOME/wxvkmusic/config.ini). Подробности о XDG_CONFIG_HOME см. в [спецификации XDG Base Directory](http://standards.freedesktop.org/basedir-spec/basedir-spec-latest.html)

## Зависимости

* [Python 2](https://www.python.org/)

* [wxPython](http://wxpython.org/) и [wxWidgets](http://wxwidgets.org/)

* Модуль [vk](https://github.com/dimka665/vk)

* Модуль [requests](http://docs.python-requests.org/en/latest/)

## Дополнительная информация

Список запланированных возможностей см. в TODO.md.

Приложение распространяется согласно условиям лицензии GNU GPL v3 или более новой. Подробности см. в COPYING.

Олег Козлов (xxblx), 2014 - 2015